傻強:機場戴耳筒,一係遊客一係警察

遊客警察唔識分?!